鏝控球74%，但係輸緊三粒😂

哥狗報應

控球第一
勝負第二

哥9哲學

哥狗:keep ball possession

哥狗玩開第二個排行榜嫁wor
宜家鏝第一阿
控球率

李輸十成損人不利己